棉花揀開新疆 (原: 天窗)

棉花揀開新疆
全港都知 愛國榜樣
狠心揭破真相
無非想 讓錢幣來做轉賬

艾辛多麼囂張
即管親中 放棄修養
優質國貨 就由你付賬

留名先

Push

教會邊間 想入

LM

有冇咁快手

In狗宮格 we trust

又有新歌

你返開邊一間，佢每一首歌，95%字都啱音喎

睇緊viu po 睇到notice 手就自動入黎

推

奕迅亦要跟唱 鬥快割席表忠～
毫無霸氣 得失中央～

集思廣益 開放創作

有聲

捱辛

轉容姨

直接「容姨」咪啱音 係都要捱辛

幫幫手 首歌淨係識哼副歌

新腥港人唔識發音？

Btw推

廣東話發音博大精深
一時三刻你唔會明白

好撚勁

冇聽過呢首添幫推算

原曲係好聽
鳩柏豪都作到呢啲歌

一晚一首

算冇乜錯音喇喎
你邊度鄉下

又鬧著 你辱華 抹黑加 暗算
茶包 浮起 沉澱
若是沒要事 你怎會約我相見
分手講到了 咀邊

讓靜默 去蔓延 救不了你 太多遍
逃走 還更 方便
事實上我亦 理解 不忠的辛酸
不便突然 態度變

棉花揀開新疆
全港都知 愛國榜樣
狠心揭破真相
無非想 讓錢幣來做轉帳

容姨多麼囂張
即管親中 放棄修養
優質國貨 就由你付賬

自問亦有形象 未願暴露惆悵
我會扮做無人欠我 分開只因我想

棉花飄出芳香
明知黑心 也要體諒
狠心揭破真相
無非想 做奴隸持續開唱

明星請幫中央
生於香港 也要北上
西方變節 就除那孽障

耍血汗揭露過真相 再惡毒也擅長
全民購買 只挑新疆

棉花揀開新疆
明知黑心 也要忍讓
狠心揭破真相
投奔黨 在微博來造風向

毋須開多一槍
即使分手 要有修養
今天晚宴 就由你付賬

中央送我 李寧要 穿上

係咁多 幫手接力

出親改歌總有人問邊間教會 佢地又邊間走甩

who fucking cares

應該下星期甩P
推唔到

強迫 強奸 勞役
被滅絕漢族 引起了國際關注
擔憂都也覺 新鮮

唔熟正歌

落命令 要藝人 發聲愛國 去表態
留低 人格 分裂

在大陸我為接job 收得多黑錢
官商黑暗 我力薦

Lm

又鬧著 你辱華 抹黑加 暗算
強迫 強奸 勞役
被滅絕漢族 引起了國際關注
擔憂都也覺 新鮮

落命令 要藝人 發聲愛國 去表態
留低 人格 分裂
事實上你像 勇闖 虛假的深淵
中國變強 會亮劍

棉花揀開新疆
全港都知 愛國榜樣
狠心揭破真相
無非想 讓錢幣來做轉帳

容姨多麼囂張
即管親中 放棄修養
優質國貨 就由你付賬

在大陸顧形象 自願日夜頭癢
我會扮做無人笑我 單春跟隊拍掌

棉花飄出芳香
明知黑心 也要體諒
狠心揭破真相
無非想 扮誠實來換舒暢

明星請幫中央
生於香港 也要北上
西方各國 就除那孽障

以血汗揭露過真相 再惡毒也擅長
全民購買 只挑新疆

棉花揀開新疆
明知黑心 也要忍讓
狠心揭破真相
投奔黨 在微博來造風向

留心中方開槍
天天開口 戰意高漲
紛爭爆發 又何會敗仗

中央送我 李寧要 穿上

會唔會太屈

人仔多麼的香
即使歌手 也要識相
初心志向 便成了絕唱

Thx

呢幾日好多新歌

好事嚟

留名

新疆

又鬧著 你辱華 抹黑加 暗算
強迫 強姦 勞役
被滅絕那族 引起了國際關注
擔憂不會覺 新鮮

落命令 要藝人 發聲愛國 去表態
留低 人格 分裂
事實上你像 勇闖 虛假的深淵
中國變強 會亮劍

棉花揀開新疆
全港都知 愛國榜樣
狠心揭破真相
唔拎獎 轉場地來被圈養

容姨多麼囂張
即管親中 放棄修養
優質國貨 就由你付賬

大陸亦有形象 自願日夜頭癢
我會扮做無人笑我 單春跟隊拍掌

棉花飄出芳香
明知黑心 也要體諒
狠心揭破真相
無非想 讓錢幣來做轉帳

人仔多麼的香
即使歌手 也要識相
初心志向 便成了絕唱

以血汗揭露過真相 再惡毒也擅長
全民購買 只挑新疆

棉花揀開新疆
明知黑心 也要忍讓
狠心揭破真相
投奔黨 在微博來造風向

留心中方開槍
天天開口 戰意高漲
紛爭爆發 又何會敗仗

中央送我 李寧要 穿上

中國變強會亮劍好似唔太啱音

邊個字

中共突然 會亮劍
會唔會好D

Long time no see

「換」場地會岩音d

超額完成
原本唔想開post 見咁熱鬧先玩埋一份
聽日真係真係真係唔再開啦

唔該溶姨

Long time no see 2

in 狗宮格 we trust

不過不失 唔好過分吹捧

狗巴咁夜仲唔瞓

就瞓 慣咗夜瞓

聽朝起身再推到有人唱啦

新彊人都係華人?

雖然明白想講牆內嘅事，但 在微博來造風向 好似變咗 在微薄來造風向 喎

發條帖文造風向 / 在牆內營造風向 會唔會好啲？

遲d會唔會有棉花概念大碟

新疆

又鬧著 你辱華 抹黑加 暗算
強迫 強奸 勞役
被滅絕那族 引起了國際關注
擔憂不會覺 新鮮

落命令 要藝人 發聲愛國 去表態
留低 人格 分裂
事實上你像 勇闖 虛假的深淵
中國變強 會亮劍

棉花揀開新疆
全港都知 愛國榜樣
狠心揭破真相
唔拎獎 轉場地來被圈養

容姨多麼囂張
即管親中 放棄修養
優質國貨 就由你付賬

在大陸顧形象 自願日夜頭癢
會繼續到台前獻唱 單春跟隊拍掌

棉花飄出芳香
明知黑心 也要體諒
狠心揭破真相
無非想 讓錢幣來做轉帳

人仔多麼的香
即使歌手 也要識相
初心志向 便成了絕唱

以血汗蓋掉過真相 這國度太擅長
全民抗議 幫返新疆

焚燒T-shirt 一箱
完好的心 碎了一樣
Nike也要瞻仰
投奔黨 發條帖文造風向

留心中方開槍
天天開口 戰意高漲
紛爭爆發 又何會敗仗

中央送我 李寧要 穿上

樓豬咁多產 得唔得架

多產

我撐新疆棉概念大碟
收錄各奶共歌手新曲

咁都上唔到熱門
推

參見教宗

忠粉LM

容姨忠粉

推到有人唱

你忠粉

flattered

諗咗句hook 有冇興趣接手

滅絕新疆 個個笑得哀傷
得兩三句 都係唔搞

有冇人唱

咁都教會？你用普通話唱㗎 ？

跪求作埋合唱版

天窗(合唱)

P： 日夜地 喊辱華 抹黑加 暗算
圍中的風波將擴展
J： 被滅絕那族 引起了國際關注
擔憂不會覺 新鮮

J： 落命令 要藝人 發聲愛國 去表態
留低 人格 分裂
P：(愚忠 不失 分寸)
P： 若受盡毒害壓迫 就學習無怨
民族被搾乾 心血

J： 棉花揀開新疆
全港都知 愛國榜樣
狠心揭破真相
毋須獎 換場地來被圈養
P：(我都心涼)

P： 容姨多麼囂張 實在愛錢才愛家鄉
J： 優質國貨 就由你付賬
P：(飾演愛國 是難看食相)

J： 在大陸顧形象 自願日夜頭癢
會繼續到台前獻唱 單春跟隊拍掌
P： (會繼續跪下投靠你 思想也要奉上)

J： 棉花飄出芳香 P： (人命哪可賠償)
明知黑心 也要體諒 (全力壓迫新疆)
狠心揭破真相 無非想 讓錢幣來做轉帳
P： (腦袋失常)

J： 人仔多麼的香 P： (撐得多麽勉強)
即使歌手 也要識相 (極力愛黨大陸偶像)
初心志向 便成了絕唱
(當天愛過 今天太混帪)

P： 這政治惡毒過真相 怕對立會遭殃
J： 錢財作怪 先開一槍 P： (孽報容後再想)

J： 焚燒T-shirt一箱
P： 完好的心 碎了一樣
J： Nike也要瞻仰 P： (必須歡呼拍掌)
投奔黨 發條帖文造風向 (必須分享這張)

J： 留心中方開槍 P： (要跟西方算帳)
天天開口 戰意高漲 (未及對手就亂叫嚷)
紛爭爆發 又何會敗仗
(雙方對戰 不需我硬上)

P： 中央送我
J： 李寧要 穿上 P： (穿上)

棉花揀開新疆

全港都知 愛國榜樣

咁快樓豬好野

幾時有得聽

無人唱

合唱改動唔大
同埋呢首都算係我改得最偷懶

改咗做合唱版效果好似幾好

棉花揀開新疆
全港都知 愛國榜樣

陳生多麼囂張 實在愛錢才愛家鄉

lm go

應該問有冇人夠膽唱